被遺忘的Bomba

如題 自從收左8蚊之後就冇再出片段
唔通係打完齋唔要和尚

係咪收$8都無人買，心灰意冷之後唔再拍呀

係趕走左kibi之後好多負評 加埋8蚊 跟本冇人想睇本來佢個音樂故事拍得幾好 可惜kibi都比fox趕走埋

收左8蚊發左達退左休啦

因咩事趕走佢 Kibi都幾搞笑吖

我都留意到好耐無出

睇大J同笑波子仲好啦

收錢個時勁多人鬧爆 有啲似台灣嘅藍色鐵捲門 其實佢唔係每條片都一定要逼你睇 收8蚊又點姐

我懷疑都係

大J啲vlog都仲有啲風景睇
笑波子？ 不了

睇微辣好過啦

kibi走左之後bomba已經開始走下坡啦 已經負評不斷仲要整個8蚊計畫 輸佢兩兄弟on9

冇kibi已經冇睇佢地
冇咗其中一個靈魂人物
仲睇嚟做咩？

一直覺得爆剛先係靈魂人物

妖4點先放學係咪On9
好彩聽日dayoff